有冇cc台手足等緊關台主上庭😂

關sir咁勇武一定會上庭追究到底啦
點會一了百了呀
我地港獨派大軍應該會到場聲援你

我等緊去睇下我地港獨派地下領袖係邊個1

到時縮沙嗌句法治已死又可以上黎呃正皮

連登手足等睇Dewi老母做雞比人屌到上社會衛生科

五毛dewi顧下自己好過啦
陣間又俾人bam

我點似你咁有骨氣喎
記著寧死不屈，點都告到個廢老甩褲喎

CC係呢位小姐,要講CC返動漫台
係時事台唔係CC台